有冇爸打係stadiumgoods買過鞋???

想問下真定假?
或者有冇其他地方推薦
想買adidas 對 BY3059

真
買過2對
其他地方就flight club